---
title: 위대한 순간
subtitle: 밀리넵스키의 아리아
translation: http://transural.egloos.com/314594
translator: GRU Fields
byArtist:
- name: 빅토르 트로피멘코
  role: 아나톨리 밀리넵스키
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: 빅토르 아르고노프
  role: 총제작자
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---
<div class="poem">

**밀리넵스키**

역사의 파도가 우릴 집어삼키는구나!<br>
13년 동안 풍랑을 막아냈지만.<br>
세계의 평화로써,<br>
희망하던 안정된 구조는 이뤄질수 없는구나!<br>

우리는 도전 받았고, 아마도, 도전을 받아들여만 한다.<br>
멈추어 있으면, 모든것이 헛되리라.<br>
대전을 피할수는 없을것 같구나!<br>
이제부터 우린 아름다운 정치적 교태는 그만.

믿는다, 이것이 우리의 위대한 순간 일것이라고.<br>
일어난 이 분쟁은 다양한 방면으로 이뤄지리.<br>
시간이 우리편일지, 아무도 모르지만.<br>
갑작스런 찾아온 세계혁명의 순간일지도 모르지 않는가!

이런 편린들이 - 헛생각이랄지도.<br>
전쟁이란 건, 우리에게 뛰어오를 기회를 주네.<br>
그렇다, 붉고도 붉은 새벽이여, 밝아오르거라!<br>
이 옛된 세계를, 비춰주려무나!
</div>